林鄭=巴塞，薯片=阿仙奴

起碼係李斯特城

薯片=雲加
薯粉=迷雲

習大大=皇馬

習大大=西班牙政府
林鄭=皇
薯片=疤

樓主，你又走數呀？